港女陰道運毒偕兩男落網 疑受僱港犯罪集團

港女陰道運毒偕兩男落網 疑受僱港犯罪集團

香港女子與兩名澳門男拆家被捕。

司警展示行動中檢獲的可卡因及其他證物。

有香港女子涉嫌以陰道藏毒方式偷運毒品到澳門，再交予兩名澳門男拆家向活躍夜場人士出售。司警周三(24日)晚上於新口岸一間賭場拘捕3人，共檢獲69包可卡因，共重23.6克，市值7.8萬澳門元。

涉案香港女子姓賴，47歲，報稱侍應，司警在其陰道內發現用避孕套包裹的13袋可卡因。被捕姓何男拆家20歲，在北區某學校就讀初三，另一姓廖男拆家21歲，無業。

司警根據情報，發現賴到娛樂場寄存行李後，即與2名懷疑拆家接觸，司警遂採取拘捕行動。司警相信他們受僱於香港一個販毒集團，其中賴已販毒個多月，廖和何則販毒兩周。司警落案起訴3人販毒罪，由於賴和廖對相關毒品呈陽性反應，將加控吸毒罪，今日(26日)移送檢察院偵辦。

20歲讀form 3

北區某學校

電腦分析一係上官一係鳳溪

兩間學生都係支那人為主

一定係公屋mk仔

入form3散貨

臭閪

有香港女子涉嫌以陰道藏毒方式偷運毒品到澳門，再交予兩名澳門男拆家向活躍夜場人士出售。

澳門北區呀大偵探

20歲讀中三

但上面係初三唔係中三喎。

初中三年級，即係中三

香港邊有人叫初三，班記者仆街死啦

張圖唔係咁用。
係用係以為自己好出名但其實無人識佢的時候用。
唔好濫用，ok?

哇 你唔講都唔知

一個姓賴一個姓廖
用閪運毒
運運吓賴尿所以柒咗?

陰毒

初你老母三咩

初你老母三，垃圾記者